唔比買呀？唔買囉，不過都唔放

睇清楚邊啲broker，擇名binc

都岩，沽友還唔起要broker賠